#Sprint 22/03  13h30 - 15h

Florentin PLAISANT : Fin Afficher les details d'un evenement choisi ( web )
Jimmy LETORET : Page de profil ( web )
Julien VANRYSSEL : fin connection ( mobile ) 
Manoel LECOCQ : Apparence page Home
Nathan FORESTIER : Ajout de methode et de requete necessaire 
Raphael BAUVIN : Transferer une reponse JSON apres connection et garder les informations (web)

##User story complété :
MOBILE
-> L'utilisateur peut se connecter depuis l'appli mobile

##Bilan :
Amelioration testé : Meilleur repartition des taches sur le radiateur d'information
Nos taches sont mieux répartis

##Objectif prochain sprint :
Nous devons nous reconcentrer sur des taches plus metiers tel que s'inscrire à un evenement
Afficher un profile (web),S'inscrire à un evenement (web et mobile)
